\documentclass{utfpr-pg}

\usepackage{cmap}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{float}
\usepackage{color,soul}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{quoting}
\usepackage{tocloft}

%\usepackage{tocloft,titletoc}

%\titlecontents{chapter}[1.8cm]{}{\bfseries\contentslabel{2.5cm}\MakeUppercase}{\hspace*{-1.5cm}}{\bfseries\titlerule*{}\contentspage}

\cftsetindents{section}{0em}{1.2cm}
\cftsetindents{subsection}{0em}{0.85cm}
\cftsetindents{subsubsection}{0cm}{0.65cm}
\cftsetindents{chapter}{0pt}{1.7cm}

\makeatletter
\renewcommand*\l@chapter{\@dottedtocline{0}{0em}{1.5cm}}

\makeatother

\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}

\graphicspath{{imagens/}}

\DeclareFloatingEnvironment[
fileext=lod,
listname=Lista de Definições,
name=Definição,
placement=tbhp,
]{definicao}

\curso{ }
\autor{ Jeferson Bronze Moreira Filho  \\ Nathália Dias Pimentel }
\titulo{Sistema de inteligência energética}

\local{Curitiba}
\data{2020}

\orientador{Prof. Luiz Alberto Bordignon}

\preambulo{Trabalho de Conclusão de Curso apresentado à disciplina TCC I do curso de Engenharia de Energia da Escola Politécnica da Universidade Positivo.\break}

% informações do PDF
\makeatletter
\hypersetup{
        % pagebackref=true,
        pdftitle={\@title},
        pdfauthor={\@author},
        pdfsubject={\imprimirpreambulo},
        pdfcreator={LaTeX with abnTeX2},
        colorlinks=false,
}
\makeatother

% Controle do espaçamento entre um parágrafo e outro:
\setlength{\parskip}{0.1cm}  % tente também \onelineskip

\makeindex
\begin{document}
% Retira espaço extra obsoleto entre as frases.
\frenchspacing
\imprimircapa
\imprimirfolhaderosto
%\includepdf[pages=-]{images/}
%\begin{agradecimentos}
%\textcolor{red}{Obrigado Senhor!}
%\end{agradecimentos}
 
% \begin{resumo}
 
% \refthis{bibli}
%\textcolor{red}{O sistema de ....} 

 %\vspace{\onelineskip}

%\textbf{Palavras-chaves}:
%\textcolor{red}{Internet das Coisas, PaaS, Geração distríbuida, Medição de energia, BigData, Acesso remoto}
 
 %\end{resumo}
 
 %\begin{resumo}[Abstract]
 %\refthis[en]{bibli}
%\textcolor{red}{This system...}

 %\vspace{\onelineskip}

%\textbf{Key-Words}:
%\textcolor{red}{Internet of Things, PaaS,  Internet of Energy, Solar Power}

 %\end{resumo}

\pdfbookmark[0]{\listfigurename}{lof}
\listoffigures*
\clearpage
\listoftables*

\cleardoublepage

% \pdfbookmark[0]{\listtablename}{lot}
% \listoftables*
% \cleardoublepage

\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}

\tableofcontents*

\cleardoublepage

\textual
\pagestyle{simple}

\captionsetup{singlelinecheck = false, justification=raggedright, labelsep=space}

\input{Textos/Cap1.tex}
\input{Textos/Cap2.tex}
\input{Textos/Cap3.tex}
\input{Textos/Cap4.tex}
\input{Textos/Cap5.tex}
\input{Textos/Cap6.tex}
\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{REFÊRENCIAS}
\bibliography{bibli,mendeley}

\newpage

\end{document}
